黎明行動升級黎明金融區行動！

黎明行動塞左兩星期，成效係有。

但只影響普通市民未足夠影響經濟

所以行動升級

中共係香港真正春袋

係中環金融區！

和理lunch其實好成功，將抗爭帶到平日中環金融區

但要重擊要害，千奇唔好令個市都開唔到

下星期阿里巴巴上市其實係一個好時機

千奇唔好去港交所 仲有中環金融中心

點睇大家

團結絕殺保皇黨 !

推

日日都咁急你認為宣傳夠係咪下星期好d

去左又變陣地 完

Push

不是陣地 快閃

係，我都講緊下星期

全世界去中環塞？

Form 中環金融界朋友們

中環和你lunch 想IFC and Landmark 搞

有冇連登account ? 想吹下風
而家响路中心俾狗迫上行人路有鬼用，商場一來安全，冇得舉藍旗
他們係一班和理組
目的：狗又唔敢隨便入，增加狗隻犯錯機會
目標：商場會多D人 join，迫到D商場落埋閘就一流

希望成果： 俾D 國際傳媒多D Talking point，而家和你lunch 唔流血就無人報。中環係走國際線，因為真係勇武唔起

港交所點快閃呀 睇你帶頭

煲大1125泛民大勝後既活動仲好啦

光纖

黎明行動真正檢討-要進化!! 唔要撤回

呢個推爆佢

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

搞金融，港交所，真春袋也

贊成全世界塞港島線同過海交通

P推！

我覺得塞金融區無乜用。塞條紅線綠線攪掂啦。
港島番工有炮台山, 太古, 灣仔, 金鍾, 中環。太分散啦。
依家得番東隧紅隧已經用少好多力啦。日日塞到仆街, 個個都搭鐵。
藍線收皮更好。